湯文亮女婿個細佬黃到發光，又唔見藍絲同湯文亮割蓆?

我搞唔清個邏輯

湯文亮見佢黃到發光都唔割，我懷疑湯文亮都係黃

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

黃到要霸哂成個黃的光環
四圍老屈人老婆係藍。